屋企有做閣樓巴絲入

小弟遲d 裝修打算整閣樓，諗緊整唔整閣樓。想問閣樓係咪一定做睡眠區？有整閣樓ge 巴絲會唔會有其他用途？

扑野都可以

我屋企個閣樓本身淨係放左張床做訓教區
但又長期空置 後尾變左擺雜物

即是巴打你原本個閣樓諗住用來訓，但結果用其他地方訓覺？

咪即是睡眠區

扑野空間需求較大
睡眠棺材大小都ok

Btw樓底好高？